覺唔覺得啲肥婆特別厚面皮？

成日係交通工具上面遇到肥婆
唔明點解佢地仲好意思坐
逼鳩住曬咁
又唔係俾左兩倍車錢
開聲叫佢坐好少少仲聲大夾惡
脂肪厚 面皮仲厚
實係老竇老母落葬之前冇教好佢地啦
冇啲家教
逼人出聲幫手教女

有冇巴絲都受過佢地逼害

題外話 有時有啲人喬腳都好黑人憎
腳尖勁近你咁
邊個俾咁大個面子你頂住人坐

覺

覺全部都係死八婆

唔知醜到一個極點

希望佢地睇到